【安泰邪邨】男子安泰邨天橋墮下 遺下一地血跡 當場死亡

今日下午4時許，秀茂坪安泰邨連接順天邨的天橋有人從高處墮下，當場死亡。

現場消息指，一名年約30-40歲的男子，在該天橋升降機塔約6-7樓的梯間位置一躍而下，20歲姓鄺途人發現報警。救護員接報到場，證實男子當場死亡，現場遺下一地血跡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查顯示事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

高達14層的安泰邨天橋一向備受關注，由於安泰邨位於山上，居民到附近的順天邨時，必需使用天橋，有網民曾笑稱可活用這條升降機塔行樓梯做運動。

男子當場死亡。（林振華攝）

男子當場死亡，現場遺下一地血跡。（林振華攝）

新聞來源：

＃安泰邪邨 ＃前石礦場 ＃死亡勝地 ＃賤人賤邨